【賤過賤Han】誘女實習生獻身 中金高層「我要全身放鬆」 傳被炒

震驚內地金融圈的中金性醜聞事件再有新進展。中金公司今日向內部員工發出電郵，指經過調查後，決定解除該名涉事員工。近日中金公司一名研究部執行總經理兼銀行分析師黃潔，被曝出擬「潛規則」女實習生，儘管中金今日的電郵內容未有提及被炒員工為黃潔，但有傳媒引述消息透露，電郵內容的主角的確是傳聞中的黃潔。

中金電郵指，針對近期流傳在媒體和網絡上的事件，經公司多部門進行聯合調查，公司管理層決定按照公司規定嚴肅處理涉事員工，目前公司已經解除和該員工的聘用關係。

內地知名財經博主曹山石上週四(25日)晚間在新浪微博，曝光一張微信聊天截圖，對話一方名為「黃潔」，開場白就是「這是一個名利場，你願意嗎？」另一方問「甚麼意思」後，黃潔發了一段語音訊息，之後頗有暗示意味地稱「和你真的很有眼緣，但看來你還不願真正投入」。隨後有網民爆料，黃潔疑為中金公司金融行業首席分析師。

在該段對話中，黃潔頗為露骨地和該女談道：「我覺得你有潛質和顏值，但沒有catch到point，或者說不太motivated，感覺放不開，太有節操。」之後，黃潔更是直言，「可能因為工作壓力大吧，所以有時真的需要全身放鬆，明天上午在，下午就飛回香港，希望你能把握住機會。」

黃潔 上少d連登啦on9仔